有冇巴打中意買牛排番屋企自己煮？

求推介和牛 / 高級牛排商店

想知+1

觀塘駱駝漆三期

成棟？